今朝屌咗條女 你問我答

自爆唔答

條女粒lin咩色 咩cup

普通啡色 C cup

有咩證明

圖

cls朝早個個趕返工邊得閒影

咁影你自己果粒

用左咩招式

推車

點睇馬明拎唔到視帝

因為去咗ETV教數學

咁有咩特別 我朝朝早都渣住條女對波醒架啦

佢肥唔肥

無特別㗎 R下水吹

150cm 46kg

肥到隻豬咁 我條女153 38kg

靚唔靚

靚 可能你都識佢

條女叫做李魯姆
成班鹹濕仔見人屌女就衝曬入黎
返工啦

我條女 156 42kg
D cup

我今朝都屌左樓主老母

利申：冇圖

無圖無真相

條女塊閪有冇異味 多唔多毛